捐錢比咖哩國

有冇得諗

吊你老母！

捐伯母去咖喱國

係就快 貼埋錢比你

聯印抗共

支持印仔返印度當兵打撚死班支那仔

咁撚on9我寧願捐比立場算

印仔話事，第一時間塞隻雞髀去你屎眼度

612冇錢了

拉